乃木坂46討論區#247: 遠藤さくらお誕生日おめでとう！！

乃Po呼籲:
不分化！不割蓆！

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一期生,二期生,三期生以及四期生在內，團體目前共有43名成員，而隊長為秋元真夏。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團體名稱中的「乃木坂」是唱片公司日本索尼音樂（SME）總部大樓的所在地。
根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

成員名單:

-NEWS-

乃木坂46 24thシングル
「夜明けまで強がらなくてもいい」
發售中

乃木坂46 23rdシングル
「Sing Out！」
發售中

乃木坂46成員列表 23RD VER.(最新)

乃木坂46 四期生

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢，以便加入DD黨

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購,，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員,但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本參加握手會、演唱會，但不要幻想他會再來港，因香港已經柒出國際。詳細辦法請向手足查詢。

5）除了46GRP,有什麼值得推薦？
乃團老女人

TEMPLATE:

乃木坂46討論區#246: 乃團大家姐お誕生日おめでとう

唔反了

辛苦哂玲奈巴陪我推post

lm

留名

牙櫻生日留名

同行牙櫻 為乃團 時代革命

20191003 我愛遠藤さくら
加油做乃團一姐

點解當初我係wind orch嘅時候clarinet section無D咁嘅女仔

大家咁話,辛苦曬

lm
永續一姐

玲奈巴搞掂份assignment未

有個師妹幾似呢個mode既牙櫻
你有冇見過

就起趕起咗先開始推
不過聽日有啲小quiz 同功課未做

白麻老公留名

個樣同蔭
唔計馬尾

吹單簧管d 女係幾正

想吃

有啲印象，但可能嗰陣低form，唔係好清晰

海膽留名

我有個女同事唔靚 但手手腳腳勁白 白麻咁白

想食個女仔

加油希望你唔洗爆肝

問下佢地一唔一齊吹

你扮咩
收到wind 你食開女

櫻隊老公留名跟進

想係佢把口聽到呢一句
一定好可愛

留名

一姐果然係一姐 生日都可以有兩個po 地位舉足輕重

巧似巧人多推貢

從今起 我的一輩子 屬你 我半生的福氣
人生所有快樂能 一起分享擁有 你令這生多富有
傻的笑 停不了 全憑你 使這生不渺小
那在乎 以後甜或酸
能伴你 不算白過了

川p咁搏

LM

撈唔掂咪露波

禾ok

我都想呀

收到wind你嚟嚟去去都係依句

我都想撈唔掂就露對肥仔波
公平咩

網紅和她的產地？

會窮

我倒貼俾靚女揸我對肥仔波

佢唔係話有生意嗰啲嘅咩

兩大qq

sinful

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭3千咋

miria

And said "Marry me 珠～美
You'll never have to be alone
I love you and that's all I really know
I talked to your dad, go pick out a white dress
It's a love story baby just say 'Yes'"

遲d會唔會改埋only you

日本taylor Swift

你指心地？

Taylor swift心地好好

唔通話佢濫咩

fced?

你miss咗嗰次珠美有字幕了

音B

笑貧不笑娼，日本競爭咁大，各出奇謀

單抽中白麻

負皮咗你唔好問點解

你平時食開鬼妹我都未負皮你啦

10連+5單抽都無ssr

成日屈我食鬼妹

禾琴日十抽都唔中
好彩今日一抽入魂

十抽只出金光就知出事
單抽全R

收到wind 有另一個手足單抽中牙雀同白麻

禾30抽得高山

遠藤 不了
禾喜

睇左了

想問有無人買左優里本寫真

大家姐生日快樂，見同禾掛橋寶寶熟，今日唔反櫻

愛屋及烏 建議加推埋牙櫻

過去了
近十幾抽全R

中美月正評咗

LM
柴田blog:真夏さんの背中を見ていると"真夏さんについていけば大丈夫"という気持ちになりとても安心できました。
改めて、真夏さん大好きです(*´-`)

好乖 呢啲真係提升好感

cls,一下爆兩個post,上一個post都睇唔切，原來遠籐咁受大家喜愛
新人橋推留名

取西經?

有無人講下講咩

四期個個好女仔 唔黑心

牙喜

看著Manatsu-san的背，我很放心，如果我能跟隨Manatsu-san就可以了。
我再次愛上了Manatsu（*´-`）

佢次次都miss㗎喎

想問下大家今次音驚總共抽咗幾多下

學某人咁講 唔識日文睇黎做乜

11抽剩係中臭堀ssr同田村sr

type c 15抽 3sr
佢好似單抽中牙雀...

想問係唔係真係呢張圖?

真夏さん大好き軍団

加埋有三十幾下
清關夠三四抽就抽

做咩負皮我
我抽咗47抽啦,得兩隻ssr

左邊嗰幅

好正呀CHING

我50幾，兩張SSR牙梅同久保，三張SR珠美

呢張未公開嚟

居然3張sr一樣

俺も！真夏さん大好きです

讚隊長無用，要痴大家姐先可以上位

痴隊長有咩用呀 除時下個禮拜就畢（非燈）

係痴都痴牙喜或者年十啦

痴大家姐就夠，牙喜年叻都要幫大家姐洗腳

下單佢就要洗番轉頭啦

可能連續幾單都係大家姐c呢

我冇抽 又唔知抽邊個好又唔會課金
留翻好過

我都想問下大家打唔打到hard以上個啲
我手殘覺得hard都真係幾hard

依家依個限定pool啲嘢強度上已經最好咁濟啦，仲留石
定係你睇人抽

我係99地咁挽就算個啲

我手殘打完expert 就覺hard已經好易

點解露埋溝我都覺得幾pure

生日俾下面佢唔評論啦

咪燈啦屌

都應該抽呢次呀
特別版仲要勁技
推邊個咪抽果個pool

今次expert 打唔掂
直頭輸果種

用回hp技既team手殘都打到 最多得百幾combo

連sr隊長技都10% 用d ssr一樣
偏偏次次靚技pool都係抽唔到...

原來係咁 thx

11抽中白麻ssr

等睇啲勁人上水又cap張full excellent 出嚟

牙喜同北川話雖然佢哋同一日生日
但係因為有時差所以牙喜係姐姐

無位入回hp技
返工果陣auto 算

自己打hard

爭隻月屬隊長
完活動前都會all in 石抽

無一team成型
太陽team廢到喊

e 2張又如何

睇完 某部份好元気

禾琴晚諗訓前都中咗仁月

正到
估唔到咁正
以為行陽光路線

最緊要有隻隊長
其餘活動攞啲sr都ok

你差招隊長技加成

今次抽中sr都唔同晒
同埋用錯隊長
用花太陽gp8%好啲

花花做隊長好d喎

Team team都係咁
另外2team就屬性10%

啱啱睇返花花招隊長技係太陽8%
上面都有人講

咁可以轉今次Anan sr 有10%
唔識日文 見%高d就放

Btw thx

隊長技認住只用屬性同gp就得

儲下星再抽 雖然應該儲唔切十連

要幾多GP先去到14萬？

陽光路線搵唔到錢

咁快打到

有冇電子版？

好正呀

用儲落個埋回體樽打 同埋比張特攻食銀翼

中

140萬

我個時打140萬係full team gp 6萬2千左右

松

我抱大腿有時都有62k... 最高得125萬
咁應該係d技嘅問題

我唔係打event啲技就一定係combo 優先之後就 excellent/great 加成

宜家升comboo技好過升手殘技

白麻畢個本可能會再大解放

再激啲就要露點架啦喎

屌那星尋晚call完隻日本g，而家係我屋企瀨死唔走=_=

姑娘派藥未

屌你老母呀

Sor po錯圖

死雞蟲

嚟緊又蒙面法又宵禁，姑娘唔撚撈啦

唔露仲性感

以為你會po美月，點知係牙雀

本passport已經露到盡咁啦，再解放就真係變丁書

我寧願白白著多啲衫

而家呢本都係丁書啦

回體樽都儲到爆倉了
今次倒晒落去先

又唔係真係好多
係近幾個event都中唔到特攻 倒黎都無謂所以儲起左

呢個真，想睇牙白carry唔同嘅衫

頁頁大頭近照都夠啦

我都係
之前唔吸引無抽
今次要all in

學埋牙堀啲衰嘢

今次啲卡又靚又勁

All in 到完場

尊重啦屌你老母，意淫夠mb未啊

又精神分裂

收到wind你對住日奈子打完飛機

咪屈啦我嘅底線係唔會對mb打丁

佢前幾日先j完蓮加

對你呢條底線有保留

我cap咗圖

講到意淫mb 佢都算乃post頭幾位

我做人好有原則的話唔打就唔打

屌閪打飛機既點解唔縮返入你老母個閪度講係要係奶po講

如果聽日緊急法封連登都唔會再有乃po，由佢哋意淫埋今日啦

人地火影打飛機要話俾成條木葉村聽

負皮我覺得我講得唔岩咪出去自己開個po打飛機
橫掂我都知邊個比

p圖？

打飛機推po 大法

無信心再all in,驚出垃圾

乃po幾時嚟個隻揪大會？

唔夠你地3人幫打

呢鋪我撐你，打撚死啲偽毒

佢地識分身我地唔識

有幾多抽抽幾多
個大抽選會有無人中過

有邊3個

點止三個人

計埋啲P 牌都唔知幾多個了

從來都係得一條友精神分裂

好神奇 我冇登入先會見到正/負皮數 登入左就要等2HRS

之前連仔整嘅，費事啲鬼帶風向不過唔知點解唔登入就睇到

登入左都睇到 唔信你睇下你個留言

其他人呀 你唔登入就會睇到 唔洗等

感覺好高級

Mean

你唔會叫到依個級數，要專登訂先有

圍爐Po正負皮有乜所謂 阻到出面啲風向Po係德政嚟

啱！

因為無acc無得跟風投掛

真
應該cc台整就算

下個pool一樣可以出垃圾啫
之後幾次活動慢慢儲返石

禾想抽張飛烏
星屬無咩勁卡

Sor囉又係我

多重影分身

咩咩係後面個樣

抽爆佢

但唔好負我啦

自拍一張證明自己冇分身未？

建議
可以出面開 2019xxxx 我屌死左xxxx 再圍爐

ching發覺你對我幾不滿下

其實唔關你事 係你啲分身姐

其實唔只我

串到

其實真係唔關我事

咁我都冇辦法

因為佢地睇到都唔會影響到正負皮

可以試下出去開個性感神秘人乾乾好歲月漏精多重影分身討論區

G持

救命要我講幾多次我冇分身

好似有手足有cap你唔記得轉ac

乃po奸奸

派膠咋

力十音堆見過佢地真人架

係唔係講呢張，唔識日文所以平時完全9玩，有冇咩網介紹下可以爬下文
第一張ssr

前幾日音推好似話見過歲月漏精真人

三更半夜自己同自己講野仲要自己講番唔記得轉AC

玩膠玩到咁抵啦

係呢張啊，我都唔識日文都係睇住啲漢字同英文玩

唔講啦

冇張勁 活動一定係活動卡有用 平時亂玩就得

你係飛天狗

出黎隻揪未呀幻想清
見人多就潛左水？

乃po 冇咁多人 其他都係鯨派分身

唔記得未祝大家姐生日快樂

牙櫻係一姐 大家姐係白麻

叫大家姐叫到老晒

10抽中左日奈子張SSR同兩張葉月SR

我係到

屌你

你晒約佢地出嚟就知唔關我事

佢地叫我見你一上水就即刻留言

梳

邊個佢地

係咪痴撚線架，真係好好玩咩

未有KOL認證架

上次搞到我中能咗伏

邊個都好啦

好撚正，繼續追擊佢，有機會犯罪見啦

hi funson

等生駒follow咗先

LLC官網link 係呢個

冤枉牙包大人

運營想撚我哋狗 唔好中計

桃子

真，生駒可信過官網

有冇source fact check 吓

咁多位手足sor

櫻隊個名隔離有logo

搵翻嗰Ac？

其實明眼人一睇就知係玩膠，係唔知乃po真係咁多真心膠

其實一開波唔係屌呢樣
唔關膠唔膠事

咁係屌邊樣

Sor囉，講錯嘢

只不過入親黎都係山下美月係雞 我琴晚同邊個扑野咁不如學我出去2019xxxx xxxxx

上個網都要比人批鬥cls

屌

有鬼 踢得

又慘又好笑

不過我諗大家要認真討論多啲唔好玩咁多膠就真

笑死

一兩個po我唔會出黎屌

其實分身冇問題
但係自己回自己帶風向做乜做物果下煩

我地痴線你都唔係第一日知啦

大家手足算啦一齊屌林奠好過啦

唔係咁樣合理化呢d行為ok?

其實講緊邊個

不割𥱊 但可改善
癡線還癡線 有啲說話點到即止
咁大個人應該識分有啲乜講得笑有啲乜有手腳睇完唔高興
同埋留意討論區嗰本質係啲乜
冇惡意 理性討論

唔理佢地咪得 洗唔洗咁勞氣

乜都唔知就出黎屌

仲要我上兩個post先講完有人屌要收下口

但其實而家乃po好多cm都唔係幻想清留言，其實做乜入佢數

開討論區既目的係乜
除左現有會員討論
就係吸引新會員迷奶
佢地咁樣搞個討論區
我屌佢地有乜問題

係咪要逐個屌

屌就屌完
有咩唔滿意tg我

可以好聲好氣嘅，唔洗下下話屌

如果最後牙雀唔係邀請南去旅行，成件事咪好尷尬

無問題
最緊要唔好搞到自己唔開心
我諗大家間唔中都中意發下癲開心下
太癲果d 叫大家block 左佢咪算
反正要玩野既都唔會聽你講架啦

回埋你
上面已講左前兩個po 已經提醒左
同林奠一樣
你地唔理會
咁我升級去屌係冇問題

睇下乃Po都咁大壓力 還我有愛乃app

未得閒睇 睇完同你高汁瘋狂討論

完啦，再講傷感情

想個Po高汁嘅好心自己上水都唔好成日玩埋啲立殺膠啦 自己又冇帶好個頭 鬼知你圍爐幾高汁討論都冇用啦

接受唔到仲有人上高登

2邊都有上 咁點

歡迎離開

好掛住櫻隊

呢鑊我就撐你喇

我又冇你你個谷 點解要走你都on99

幾時話要高汁po
不嬲話乜都講得
但係要自律

呢張gif 我真係可以loop 一百次咁睇
點解可以靚到咁

你話我玩膠 我有
新人入黎有冇人幫 我有
正常討論我有

你唔鋸我 屌我都唔係咁樣入我數

74 63 82

係時候加推久保

好古惑 唔寫體重

D腳趾仔

咁多位乃po 大大上星期唔係出左黎飯聚咩?

今個星期都有 下星期都有

其實個節目係咪未定之後啲組合去旅行

要玩膠自己出去玩啦

有無新野呀
睇左依張好多次

又食花生

本雜誌前幾頁話佢158高，官網話159，呢版話160
D數據都唔知真定假

久保都18 唔認老都唔得了

最難分係yoda

應該係，估官方會叫牙雀揀個四期去

一米三七

我估真夏又做白工
幾次幫手做完MC都冇份挽

瘦左

我一直以為佢已經高中畢業，點知仲係高三

舞台劇咁忙，佢有期先得㗎

今次sailor moon入面最後生果個

想要你的全部

但塊面仲好圓，瘦返d差唔多

聖来仲老過佢

想聽乃版中居唱多次

前日個line live 好正

有冇人覺得幅圖好變態

真人瘦啲

［我要玩膠啦］好想同狗寶［/我要玩膠啦］

第一次睇唔係成日追乃pk

啲48一路睇過嚟嘅手足見怪不怪啦 有啤仲有三圍no.

似死咗解剖報告個啲

已負皮 呢到高汁討論po 黎

冇聽書

唔追多啲乃PO點跟得上啲資訊

利申 9UP

test

你淨係識玩膠

追先跟唔上

舞台劇做到13號

請加推掛橋好女仔

有種眼姦左佢全身既感覺

視

好撚陰濕混兩張堀

眼姦

唔好咁變態啦

但越講越正

第一次淨係貼兩張喜 出唔到圖
所以咪加多兩張試下

一生只愛生田絵梨花

標題已經好甜

一期生啦 畢左咪可以加推囉

要玩膠唔係唔得
我仲係乃po果陣都成日玩
不過依家我次次上親乃po 淨係見到意淫扑野文 0討論價值 要講呢啲建議圍爐tg谷講 比返少少有得討論下既野黎 thx

ok,我錯

又嚟

音推Ching竟然會叫人加推掛橋

推到純奶上選拔矢久保推LM
想加推櫻了

屌 好癲

未畢都可以加推啦

依家book機票去斬流星

你毒奶狗

唔推唔知身體好

通常話自己單推嘅都會有種堅持要繼續單推落去
留名等睇破戒

你唔是話佢似馬騮仔咩

牙花已經夠票，請轉投掛橋寶寶

廁久係幾Q 佢啲唔係靚但又QQ地貢 個人覺得正過田村

廁侵講呢句特別有說服力

你盲

你驗撚左眼未

冇人理你回下你

如果音b畢業點算？

試下唔好quote七仔啲gif碌幾下又睇多次

不嬲冇人理我 慣左

有幾個fd都加左推 但我都係咁講架啦
霸氣清加推柴田我都係照叫馬蹄

一生只愛掛橋沙耶香

只要加推夠快就無問題

邊位呀清
呢度d p牌仔唔識你喎
人起朵你起朵

揸左3次佢2個 田村咪學校化靚少少嘅學生妹 但廁久少少樣衰得嚟又QQ地真係幾少有 但都係揸下手唔推的

咩又樣衰又QQ

邊隻眼見到我起朵
講意見又唔比
咁撚霸道

邊有咁快

你都on9
馬蹄

佢係咁 冇人識佢

我叫音B做賓妹都唔代表我想勞役佢

佢仲琴呀

燈到聽日就宣布

其實係D雜誌相炒車姐
SR好正常

但自己blog D相都炒炒地

柒得嚟又有啲Q
好似啲女仔話我有點得意咁心嗰句就係柒頭

佢平面真係搞唔掂

惡意中傷

玩膠唔係問題喎，唔好玩到外人睇到煩先得㗎，由作甜故開始到幾條友玩扯貓尾到話人係雞又大肚落仔，唔好講絲啦，諗吓新飯入嚟追post會心諗你班友做乜撚嘢
至少我唔見得広瀬 すず玩膠會玩到咁先啦
而且不嬲都冇話唔俾ff邊個係你老婆係你條囡

廁久保都吹奏

掛橋好ok，可以留意下

躝啦

sad到隻眼已經識自動過濾

睇多幾次自然會慣

利申：非七推

非七推表示本身睇會有啲sad到睇到想笑

諗起我飯乃冇耐一入嚟生狗前 葉瘤後咁叫 不過好在依家班舊飯圍曬爐 依加到自己一大壓力就咁

而家又屌我叫生狗啦喎
我地高登自己花名叫有咩問題
迪馬 dororo 牛肺咪又係咁叫
你想搵位入我唔係咁架喎

要屌我tg我啦
咁樣單單打打做乜

我係依到算新人 唔太熟老屎忽大佬們係點 可能冇咩資格咁講
但剩係計最近嘅話不得不說風氣係需要整頓下

日日FF唔緊要 始終大家生活上都有壓力係到 同埋網絡上言論係自由嘅 無真係話邊個莊邊個閒

但係FF同正常討論個比例有啲差 加上FF個下限真係越嚟越底
就好似上次見到有人話想同筒B做愛 一開始真係笑咗出嚟 但諗諗下又唔太對路

我簡單啲，唔想再睇就完全封鎖，觀望就普通咁block

不過我都覺有時講笑太過火

光復乃po未

我就係見到咁先出聲
結果反而比人屌帶頭玩膠
狗喎搭八

要搵返隱藏大佬出黎先

救唔番

花疤

咁攬炒啦

胡派黎講肥雞真係醒好能多

有矛人法國牙堀依個樣似返啱啱岀道嗰陣
我腦婆真系巧靚

個嘴歪左

唔國

下巴尖咗

塊面膠咗

冇㗎喇冇㗎喇 有啲野返唔到轉頭

小唔小圈子圍爐我唔知，睇吓乃po大圍點睇

又想點

得啖笑

負皮果個針鳩我都冇用

似? 邊到似呀 睇過?

星野みなみ×梅澤美波 10/15『その他の人に会ってみた』出演！

盲到初期不知正幾多，家下整容樣

千春呢個頭不了

我都係新人，無論喺迷乃定乃post而言，由上年入坑開始就做CD-ROM，到夏巡前真係好想睇先開始留言問各位大佬抽飛方法。

感覺上半年啲POST爆得好慢，雖然都有FF互串，都可以笑吓就算

但近幾個月啲POST雖然爆得好快，但FF留言比例上真係多咗好多（咁我自問我都有份玩嘅）

講真上得連登討論就唔會好似其他forum咁有版主版規，唯有靠大家自律，講得太過份嘅就由佢單機算啦

P.S.其實呢度大多手足都係好嘅，有嘢問啲手足都會認真答希望大家可以保持呢點啦

希望牙堀本丁書可以影耐啲影得好好睇睇搵多次代打 我實買多本G持

粗重野等我黎

karin 靚咗好多，個個出咗村都靚過喺村

肥咗好多喎

但呢張相影得佢幾靚 又係P?

影到又老又殘

以為樓下啲C9

まいまい

禾mai

以為自己仲係18 22咩

有野心

Type D中哂三個SSR就係唔中yoda

個頭

好貪心㨂咁遠

呢個。。。唔通係。。。禾みなみ

咪就係你日日講埋啲垃圾
今日又想同邊個member做愛?

我不能接受

好戩冇睇逃走中

真

嬲豬?

十卜

啱啱太古畀班狗推跌咗嗰個和服女人

就算仲係18 22 都難啦，追佢嗰啲咁鬼高大

唔關高大事 逃走中d world order跑得好鳩快

成熟look睇唔慣

專業賞金獵人

差唔多髮型但牙珠個頭好似好耐無洗過咁

有冇之前個單獨訪問

有生之年見到佢地同台

個髮型出事姐

右who? 個樣有啲面善

花花都有follow 冇死錯人

屌講錯

邊篇？

松本潤

一睇就知係做完運動啦

牙月屌打

後台鶳完

一睇珠美就知佢係唔做運動嘅女仔

之前反得牙月太勁
留意得太多 依家習慣咗就就覺得好正

本雜誌七月號中飛鳥和星野互相呼應的單獨採訪內容引起了強烈的反響

除咗個油頭之外 都算qq

你睇下有冇翻譯版 我冇乜追雜誌

以為曉郁的

著住運動衫牙

呢樣真
留意到唔笑既牙叻真係幾正

想塞完把口唔比佢笑？

我真係好想屌死齋藤飛鳥
同佢一齊做愛至死
淒美程度超越太宰治嘅一生

係咪有花生食?

睇好你d靚啦

好似完咗好耐

我圍爐撚 ==
唔玩收靚呢啲無聊嘢

我好想慢慢玩弄飛鳥屎眼 佢同毒撚握手我就遙控個按摩器 佢同member食飯就要佢坐立不安 臉紅紅 我要佢每日返到屋企都畀我開發佢屎眼直到佢放得入罐啤酒為止

想同高汁會然一齊玩到條八婆人間失格

應該整快嗰啲你又整慢

1020全握去馬

想用下面塞住佢

唔好咁癲啦

想2隻手一齊

sorry我收返

可惜佢企喺乃木坂四大天王之一嘅美月隔離

你被人屌左屎眼未

別25

想要白白bodydata

qq 即係醜得有特色

唔講太多
希望性感神秘人唔好再入黎

其實我係度咁耐冇見過佢正常討論過奶木板既野
我唔知你講既野真定假
亦唔知佢講既野真定假
咁講
佢係一個好人
但唔係一個好飯
我冇叫佢走
但係其他人我控制唔到
就好似你地把口我都控制唔到

要講既已經講左
我係奶po咁耐我一定係想奶po好
但係呢樣野唔係一個做到
係你 你地 所有係度既會員
所以自己做返好自己自然就冇人屌

啱呀，大家一齊努力

乃po新開始

来仔你好中肯

呢句係大屎忽鬼佢哋之間嘅私人恩怨，由始至終冇人叫佢走喎，只係想大家入嚟討論就顧及埋其他人感受，而唔係乜狗屎垃圾都擺上嚟當咗係你哋嘅私人chat group 或者私人ig story，你想像吓如果個個上嚟都係掉張圖打句歌詞就走個po會變成點

係
所以我平時話聖仔qq都係咁上下意思

打歌詞好d既

聖仔邊度醜啊 幾靚同好索喎 不過太進取禾啲毒撚真係怕醜

講下反話姐
好想見

不過好似老得好快

呢排好多人都係咁

btw唯有而家開始少膠多討論

咁老咗先算

總有機會嘅 握次手有效過搵心理醫生

咁揾小公主醫醫佢先

但係笑美月真係好好玩

嘩屌
頭先計一計
久保都有8.5頭身喎

冇話唔比
適可而止

ok

我認同

始終有人真心推，唔好笑咁勁囉，玩兩句就算

我都真心推㗎，不過佢成個unintentional嘅人設真係幾好笑

點會 見你講到自己冇份咁就想笑

呢個真，到時又可以轉推其他mb

桜井玲香が大人魅力あふれるカット 11月に写真集

本寫真由CLASSY.出
做埋佢地常規模特兒

正呀

真夏個SR都幾好笑，而且好多話題講

會變欅po

單手拜神say sorry 個手勢係唔係白麻初期獨有

拿我就中立嘅
但係我留意到手足你上親水都係回應幻想ching而且多數唔關乃事
其實呢度一直都有新人加入
可以試吓同多啲唔同嘅人交流吓

其實我都唔想笑佢
初初入黎果陣我話美月好純
個個都po 雞圖 又話佢淫
到依家我都放棄抵抗 一齊笑下算

咁你以後話番佢純算

唔係 係日本人獨有

不了 開始明大家諗乜了

回其他人用正身架麻

希望藝術/風格/fashion方面佔重啲

MAI

係，我新人，我都係呢幾個月先加入乃PO
歡迎同我交流下

我睇返バチバチzero 第一集
d 人都係笑白麻做呢個手勢

在哪頭幾集白麻一做呢個手勢日村又笑住學佢做

我以為好似高山初頭摸肘咁係佢d 獨有小動作

珠美

清宮同似久保

禾咩好CUTE

又靚左

無花花

果陣笑佢係應該笑佢滑稽同埋麻甩 因為依個動作通常男性同同輩做會比較多

初期白麻好蠢咁成日比人笑真係好正

呢家D 人都唔笑佢唔玩佢啦

人地大家姐唔可以隨便笑得..

終於唔係barcode 頭

唔係初期啦 橋本走咗個人都唔同埋

因為個一刻佢就係大家姐，唔單止年齡

好多三期 但無楓

佢純就一定唔係，情人節送禮/短訊嗰2集就知佢唔簡單

話佢仁都係口痕講吓，笑吓就算

次久保呢個樣幾qq，潛力股

親親怪Aya又黎

一直都咁靚，腩嗰陣都靚

印象中唔覺白麻成日被人笑，笑得最多咪休息室掃胸同四次元蛋黃醬人

20191004我愛白石麻衣

好耐冇見過掃胸好想睇多次2019年版，仲有挨住汽水機

23單特典白雀unit度有 但轉左機搵唔翻 得tg有Dave

佢不嬲都好有手段

不過真心幾欣賞佢

好識捉毒L心理，成日扯低少少件露肩衫嚟吸人氣

佢同D狗仔玩，著短裙但爬喺地下

情人節企劃同戀愛力測定真係feel到好有機心

係囉

色氣

呢張屎煩IS BETTER

右>左

misa就色氣
美月就仁
公平咩

史煩真係好屈

聖仔都仁仁地

同人唔同命

美月好女仔

好似好誇，但係misa淨係著內衣，感覺都依然高貴

好似馬拿豬露肩係釣，白麻露肩係fashion

真 高雅feel

美月就着哂衫都仁仁地

喺男人嘅眼中其實係一樣。by 日村

barcode 頭正啲

佢啫

咁真既
misa有氣質啲
美月就有陣玩男人既feel

你的樣子如何

Ios有乜好用gif maker 啲gif maker 一係重廣告 一係有水印😭😩

Gifトースター

高汁鯨仔 我之前用du gif maker tg唔洗save條片就有得整gif 依家冇得咁懶

好似媽媽生

田村屌打

我覺得佢個樣有D惡

膠汁會然 乃po青纏

世界末日

衛藤就係色氣 美月就不了

邊有咁正嘅媽媽生

BTW, 呢個係咩節目嚟

ImgPlay不過我課左金無廣告水印

no idea

或者咁講，misa同日奈天生就有個種氣質，但美月被人感覺係人為刻意咁去吸飯

佢兩個真係幾似樣

好似mv 來

要不是啜手指 應該冇咁多標籤

睇埋日向就唔覺得似

希望hey0音B嘅大細路迷途知返

No 吾巧再廣高汁呢d
禾刀系低汁會然 以前俾人屌過

留意到以前屌你個老屎忽琴晚有上水
我勸你都係潛水避下風頭先

Misa出席斧山電影節開幕

新仔到依家都唔明究竟係點睇幅圖 其實係點

黑色解抽爆
入面d數字係指抽左幾多次先爆

白色圈圈未爆
黑色圈圈爆左
黑色圈圈入面既數字就係第幾輪已經爆左
紅色圈圈就係今輪先爆左

即係圓形8等於用咗 8 round先抽爆？

I see I see 多謝手足

係呀

唔該

牙楓上次係咪賣唔晒

佢加入咗之後我期期追，之前啲集數係揀嚟睇

乃木英好lun正 不過有啲位真係會有啲尷尬

橋本卒con，兩個都喊得好緊要

係囉
misa都係有仔啲人先話佢淫

係大分XX

好靚仔

幾襯

想睇清宮寶寶同北川寶寶上

大分賢妻

出4期生sp好過

依家條條女都加個寶寶
咁正牌寶寶呢

柴寶

比金川同田村上會唔會激死成龍老師

就係睇完先覺得似

寶寶寶寶

女飯寶寶

田村上過啦 係幾好笑
成龍老師一早俾maaya激死左

瑪雅都激唔死

老女人先正

女飯係姐姐多

想睇maaya 麗乃 堀三人同時聯手

現實中可唔可以識到個
白石姐姐美彩姐姐橋本姐姐

岩瀨姐姐就有可能

和田姐姐都ok

Misa之前同佢地食飯派手信一人一包，真夏返到去包野開過又食過

原來misa撈亂咗自己食個包

侵侵你實好有才華又靚仔

老女人

又要比錢

想見了

真夏showroom講嘅?? 我尋日有睇但聽唔明

牙mai都係啦

是，misa有mail問佢地邊個個包開咗，再打去道歉

其實侵後生係幾靚仔

大分三神：
衛藤美彩
衛藤実彩
みさみさ

老婆

大分賤種

X2

你咩事

乃木坂46 4期生とDa-iCEが、11月16・17日にTOKYO DOME CITY HALLにて開催される学生がプロデュースする日本最大級の合同学園祭『AGESTOCK2019 in TOKYO DOME CITY HALL』に出演することが決定した。

兩個gathering會唔會講牙官壞話

條仔一棍一件

係咪高清gif

攝影師就係禾

右係邊個嚟

起晒鋼咁

呢個妝一言難盡

Hkt48田島芽瑠
佢fri子荻野由佳仲有無一齊玩

麻麻，但樣ok

QQ

叫gif達人 豬美推教你

就開始大宵夜 想圍爐嘅手足好交換下contact

もしもし

乃團啲mb細個真係學好多嘢

音B寶寶

高清既秒數好短 其實應該電腦整最好既 app都係方便為主

有冇咩好用optimizer推薦
高清gif幾秒就8MB

冇 quality一定同file size directly proportional

返高登了

會俾阿joe督灰
不了

1 生田絵梨花
2 星野みなみ
3 新内眞衣
4 佐藤楓
5 菅井友香
6 上村ひなの
7 阪口珠美
8 岩本蓮加
9 北野日奈子
10 松村沙友理
11 長沢菜々香
12 高本彩花
12 東村芽依
14 長濱ねる
15 守屋茜
16 樋口日奈
17 渡辺梨加
17 秋元真夏
19 松田里奈
19 森田ひかる
19 加藤史帆
真心

我自己用片轉做GIF既都1XMB

頭先學校同3g都上唔到
係咪要down定啲live睇啦

換定錢先啦

買vpn
即使唔上連登都有用

SmarTone 已經上唔到

有冇tg group雖然應該快收皮

同人夾三人plan啦你地

小妹宜家個樣同蓮加b一樣

買nord啦
抵俾
7日免費試用

巴打你真係好幽默

仲有18分鐘

Load得愈嚟愈慢

獄中見

巴打好似講遺言咁

珍重

有命嘅乃con再見

估唔到連登會有今日，各位保重，有緣再見

屌，又話上唔到

可能無咁快，不過撐唔撐到12點都唔知，吹風話午夜生效呀嘛

珍惜香港 珍惜乃po

珍惜乃po

求入group

做定準備啦

有冇tg group

唔記得加密

各位
光復香港
時代革命

光復香港，驅逐共黨

應該要等乃po大佬放link

多謝乃po手腳喺呢段時間幫我減壓

做乜鳩呀

再見了

各位手足冷靜啲，唔好自亂陣腳

個樽新款

硬係覺得比人fake咗

大家可以冷靜啲先，應該暫時都唔會封連登住，雖然條七婆無排除呢個可能性，但起碼唔係今日，啱啱個別ips上唔到可能係比連登當咗ddos 所以block咗

起碼自己上網仲上到

我始終都係鍾意呢個牙堀多D, 正D

睇親都想喊

就時深夜返睇 簡直自己攞黎賤

有排壓力大，就係睇五週喊下

睇5週易感動過睇d懶係感動既電影

若月嗰場都好感動

反而七嗰埸又冇乜野

定係因為我唔係七推所以冇野

若月送花個度
七仔個場得高山優里個時 特別最尾高山喊住攬七仔

唔關事，七仔嗰場真係唔太感動

真，全部人都無咩感覺咁，可能因為隔咗2個月先開卒con關係

桃子好耐冇見

七仔個場高山同優蛋勁d

寶寶個場一去到花花我笑左

去握手問下佢

講感動一定係生駒同marika嗰兩場 我覺得

三浦春馬×生田絵梨花共演ミュージカル、全キャスト発表

全世界早收工

定七仔真係唔多fd

張海報流到

10月11日（金）21:00〜22:54
いま知りたい天才5人VSさんま岡村SP超スゴいルールに佐藤浩市&綾野剛が驚愕
...detail/21882088.html
いま知っておくべき天才が集合!さんま岡村と火花を散らす
▼天才ソプラノ歌手VS乃木坂46生田絵梨花&綾野剛で本気の熱唱
＜ゲスト＞
佐藤浩市、綾野剛／生田絵梨花、滝沢カレン、HIKAKIN、古市憲寿、四千頭身

綾野剛

三浦春馬

呢個係電影定舞台劇？？

舞台劇

廠妹

今次真係連月球麥加登都知香港發生咩事

花花

見到花花個樣有哂格唔知點解好想笑

反花了

幪面超人Lazer 拉得

見到個背景仲以為巨人

／
#セブンネット限定 特典
#白石麻衣（#乃木坂46）ポストカード2枚付き♪
＼

『with（ウィズ）2019年12月号』

表紙には、白石麻衣が登場！
「もしも白石麻衣がOLだったなら、秋。」

表紙＆限定特典絵柄は後日公開♪お楽しみに！

7net跟2張post card

OL

佢個SR仲講左好多野，話自己下次一定要登頂（佢又想上），又話自己初中三年打籃球仲有參加球技大賽，篤到手指腫哂
握手左手大力過右手差唔多3倍，講起大力話花花都應該幾大力，話一齊做野個陣係隔離係咁摵佢
成日係電視見到成日黎握手嘅粉絲
講起小櫻生日話最近太多人生日，自己都26，仲要生日蛋糕同白石一樣（黑石警告⚠️）
最後話有咩嘅超可愛猫耳相，會係blog放

高清左嘅大眼蘭仔
仲要問人借件淨係露肩嘅黎影

Why not both

如果連登封左都幾唔捨得
我真係開左冇耐，係到問野都有人會問會傾
希望香港人今次可以打場勝仗再翻黎

香港人加油💪

有冇字幕版嘅link

女僕

All

呢輯ol正

both,咁靚

緊係both啦

件衫係柒嘅
部電話係我嘅

想獻上心臟俾花花

發覺牙雀真笑真係唔好睇

係我就唔忍啦

呢輯相啲衣著飾物全部貴到仆街
順便回下帶

WA

◆ニュータイプアニメアワード受賞式 inマチ★アソビvol.23
「The Moving Pictures Festival vol.09」概要
日時：10月13日（日）16時～19時終了予定
会場：藍場浜公園ステージ（徳島県徳島市）
司会：吉田尚記さん（ニッポン放送）
アシスタント司会：高井舞香さん（マウスプロモーション）
ゲスト：佐々木琴子さん（乃木坂46）、寺田蘭世さん（乃木坂46）

Newtype anime award

秘書咁有錢，一定成日ot

48萬隻介紙，46萬條鏈

小朋友先做選擇題

我淨係聽到佢講好多次いくちゃん

同聽得明佢同misa佢哋食飯

佢今次攻唔到頂真係好唔甘心

眼鏡好正

想同佢食飯

想抱抱

荷蘭叻

深川麻衣、乃木坂４６は「ホント居心地がいい、大好きなグループでした」 フジ『まだ結婚できない男』出演

bid 佢老味

唔好行臭臭條路

天狗格係咁

下個post開咩好

d人好眼力

你唔po真係冇留意到

我睇個時都睇到，但諗起本passport就覺得無咩特別

好仁

睇到張gif，諗起岡田個妄想，真係得白石玩到果個個妄想

好涼浸浸

投稿人:藝人 岡田昇

第一次投稿無人知佢全名

嗰陣應該唔熟，不過我估而家佢哋都未必識寫香蕉人全名

依個唔成立佢地唔寫漢字寫讀音都得

白麻戰力仲係好高

成日拍松村 松村真係會比佢比下去

咪踩一個捧一個松村同白麻55波

無踩.... 松村都正 但好難贏到白麻

55波

64波

松村同白麻都唔同style

無睇漫畫73多次c 82

心口多兩級就55

我要驗眼，第一張以為係阿梅

假眼鏡冇度數

都正

有無原圖?

世界旅個節目cap

10/6(日)18時(予定)からの生ドルですが、MCの松村さんに変わり、 #矢久保美緒 さんが代打で出演！
そしてゲストに4期生から #掛橋沙耶香 さん、 #金川紗耶 さん、 #柴田柚菜 さんが登場してくださります！ (2019/10/06 18:00開始) #乃木坂46 #生ドル

呢張一睇又有啲似真夏又有啲似小百塔利申：盲

你真係盲

有吉ぃぃeeeee！【公式】 @ariyoshieeeee
【有吉ぃぃ番外編】本日の卓志ぃぃeeeee!で発表がありましたが…なんと来週８日(火)は元乃木坂46・斉藤優里さんの生配信があります！
有吉ぃぃ収録前の「マリオ&ソニック」個人練習SP！お楽しみに
#有吉ぃぃeeeee #MarioandSonic
🏃Twitch
🛶YouTube

星期二有sp玩孖寶超音鼠

一返到屋企就見到牙七

呢個頭

CLS

雞皇飯好鹽濕

入面係唔係真空...

查實個point係邊

一定唔係 原圖果張個胸位都無咁低無打底就真既

樓上成班唔好再意仁我老婆好無？

兩個女人去旅行點會咁搏

好快dur

清咁清楚

已經預感到條友會話佢揸開

等睇sor

Sor 單抽中白麻ssr

我中咗美月

老女人不了

第一眼睇以為牙梅

呢啲唔覺意露出好性感
就算佢係樣普通身材均稱既女仔都好正

長期唔戴先會挺喎

香港公安準備好去上海拉人未

佢用開

革命坂

多謝清

拉得

睇蓮加係一種享受

有啲偷窺嘅感覺

仲以為認錯 原來真係腩

睇錯寶寶